cwb雲吞麵

上次新年黎
大師傅可能放左假,好劣
今日水準正常返好多
不過都係好似無以前咁正
btw,個碗崩左

岩岩先食完壽司
即係唔飽啦

放假我一定會食得盡興d

岩岩食完麥文記，水準唔錯

麥文未試過

崩洲仔忌崩口碗

崩洲仔飲崩大碗

血崩

太細碗

襯樓豬

細細兜咁

sor 原來碗嘢唔係樓豬

有冇試過劉森記 ？

麥奀記？

只食過一次蝦子撈

麥奀,麥奀同麥奀記係唔同

食過上環一間50元一細碗係幾好食

50蚊真係好誇張
有幾多粒雲吞

感覺如何 ？

um..唔係好啱食